一人N句激嬲光頭佬既說話

我先， 朝朝起身要洗頭真係好麻煩

啱

你幾耐剪一次頭髮？

你用洗頭水定沐浴露？

屌

忍者龜冇搵你拍 就點講都唔通

你就好啦，翻屋企唔使開燈。

你無頭髮仲得意啦。

阿彌陀彿

平時有冇gel開頭

光頭王 仲搵你唔到

呢個問題我都想知

你個頭做激光脫毛要幾錢？

呢個得